其實係咪所有唔同國藉既女人揸車都會尖叫？

屌奶星,岩岩坐我朋友車 鬼妹黎
係freeway merge lane
人地merge入黎
條友一野cut入黎 之後我friend差啲dup唔切
大嗌左十聲 呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀～～～～～
好彩最後冇事
我坐佢隔離耳膜都穿
我以為鬼妹可能好啲
原來一樣

屌奶星而家仲係車入面
諗緊食完野自己搭巴士返屋企算

原來搭巴士要1hr 24mins先返到屋企

見到都嘈